林鄭月娥見記者

Yahoo live

係咁出嚟
想分化市民屌大家

到底今次沉默嘅大眾可以比到咩反應林鄭

求大家割蓆啦

講黎講去都係果d 架啦，鬼有人睇

強烈譴責 1賠0.00000000001

林奠：割未啊？

次次都係譴責暴徒嗰啲啦

求下大家割啦

唔想知啊

又出黎做乜鳩

嗚嗚嗚求大家割啦

出黎獻世，又求下你地割啦

林奠: 今次用邊餅帶好呢？

又遲
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

取消區選?

連續兩日出黎9up
睇黎真係擊中春袋

林太想問下你個仔陳同佳搭飛機搭到邊個站

仆佢個街，又出嚟抽水

次次都講類似說話，要同暴力割蓆

隻狗出黎吠啦

琴日唔係好撚串咩？
唔會比你得逞

林尊又出黎廢UP

又講咩鳩，唔想見到條撚樣

柒婆講止暴都忍唔住笑自己ON9啦

其實錄音機不如唔好出黎啦
反正點心紙都知道晒佢會講咩

重覆廢話根本無人想聽

林鄭: 你哋肯割未呀........................................

重覆廢話

機械人又重複發言 其實政府玩洗腦越攪到全個世代既年輕人加深仇恨 呢種麻木最後異變出黎既分分鐘係全面否定公權既信任度

show 嚟？蘋果同立場都冇既？

又玩bingo

冇人想知啊屌...一入去就講廢話...

屌 餅餅都一樣

佢話戒嚴先再講啦

又迴避問題
直接變答一條

你咪唔好回應睇你頂到幾耐

去咪又係聽佢9up

香港人：唔撚割啊死柒婆，係都你同嗰三萬黑警割先啦

死都唔割啊吹咩

Okok 繼續

唔洗睇啦
大家淨係想攬炒

林奠都笑鳩香港人淨係識返工呀

佢講野都係好難聽

又咪Bingo卡

林鄭呢個時間開live，開比邊個睇？

推 打中政府春袋了

柒婆: 向番工番學既市民 表示敬意

阻住好熱切番工番學既市民 ,

講到D 人真係好想番咁 屌你老母

廢人講廢話

證明朝早開花好有用...完

日日出嚟講

擊中要害，大家繼續攬炒

佢幫港豬割喎
講到明感謝市民唔同暴徒妥協，堅持番工喎

大家捨得對付埋班番工撚未
如果冇佢地就唔使有人中槍
屌佢老母死港豬咁撚鐘意番工去支那番啦

做對了

求文字轉述
見到條八婆就想嘔

林鄭: 春袋好痛 救命求大家割

唔想聽佢啲廢話

佢睇黎想加火加到大一大，之後話壓後區議會選舉，仲要形做到示威者係暴力咁喎，人無恥無敵。

訓耐啲好過啦

姓賴

唔洗睇啦
睇琴日一樣

唔洗理，Don’t make stupid people famous

係唔割吹咩

宣布戒鹽先好話我知
唔係唔想再聽條柒婆把聲

點對付？殺撚晒佢地？

偷換概念姐
因為outcome得3個
1) 罷 - 響應
2) 唔罷 - 為生計
3) 唔罷 - 支持政府，反對暴力..佢口中所謂既不妥協

佢將outcome 2 同 outcome 3 combined左姐
咪等佢繼續打飛機lo

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

一個零感染力嘅機械人

沉默嘅大眾繼續沉默 就算出解放軍 佢地都係沉默

倒貼

我係返工既，同時幫自己被罷工既
我係柒婆口中邊類人

攬炒！！！！！！！